# README #

### Que contiene este repositorio ? ###

* LogixWMS es un software web, que realiza las actividades de gestión de despachos dentro de un almacén, está conectado al producto Microsoft Dynamics GP.
* Version 0.9

### Cómo lo configuro ? ###

* Se requiere IIS
* SQL Server
* LogixWMS
* Configurar base de datos y objetos

### A quien puedo llamar ? ###

* Repo owner: fbolivar@synergixs.com